Devil May Cry 故事回顧

如果條片係樓主你自己嘅。。。
仆你個街做多啲準備啦
把聲衰都唔怪你 天生嘅
準備唔夠 練習唔夠 講野19999
又斷斷續續 又好似小學生用詞咁
本來都想聽下故事 1分鐘頂唔順就關咗

次序錯咗